[I/A] LAST IDEA ラストイデア (209) 班POPO感染 武漢沙士

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 新手想加集會請search 904申請同留下GAME名
最新活動
盾idea裝+全輸出精靈裝活動上線了
新手friendly 必刷裝備
新手入門心得from哈巴

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

好波！
樓主好波！

賣ac 九百大元
pm

樓主靚仔 g持樓主

盾idea裝+全輸出精靈裝活動上線了

有無必刷裝

樓主又靚仔打機又勁
G持

戒子

個pool得隻三連盾戒 係咪搞事

減到90就入手

賣ac 九百大歐元
pm

賣ac 九十大歐元
pm

有冇睇魔戒三部曲
得戒指得天下
通常d鏈同戒指依家唔刷又無其他代替品
完左再刷就哂水

你比900蚊我都唔要
比埋部手機就可以諗下

送ac 另補貼900歐元同iphone promax +airpod pro
pm tg @ kenji76

其實果隻介.....係三連射+乜野貫呀???
睇唔明日文..ORZ

件衫去到4萬2就停左
屌你搵人幫我谷上去

唔洗識日文
斷估係掉盾貫

可唔可以左邊掉斧 右邊掉盾

得魔職可以
物職唔可以

好蟹講真
依家好多+17up

我得四萬身家 琴日已經推左四萬

如果你唔小心推多d
你就係大贏家

我都必唔到下一口

第一日 +20 幾色 都係7萬幾完

試用左件衫
個特效燒L死咗自己

你冇蟹中算好彩

siu4

有人試玩左三盾未
用咩武好呢

諗起上次武漢boy幫我推推 差d蟹左

@KF版主

單手棍
大爆炸/連鎖/雙爆
玩一刀流

係咪唔使幻影

又唔係玩技能

無用過隻幻介

我呢件係反擊衫
唔同d
搵人幫我推上頭4

亂買野子(律師)

自焚衫嗰d先慘

成個倉都係啲無用介子 複製介 幻介 斧介 盾介 垃圾魔介
浪費左好多錢

花式曬

蝕哂啲綠哂乜鳩

4萬2賣左出去我斬撚死你個遊戲

幾時完仲有幾耐??

蟹硬 不了

都冇人買 on99

你就蟹
雷反咁撚勁

勁個屁 全部都蟹

貴左4舊水
不了

想收你ac

公廁衫 唔出戒子比我

介子都係得一千零一隻....orz

好 , 900?

禾刀系得3隻....orz

其實隻戒果招咩技黎

你咁爛 又gay 不了

雷貫追蹤戒 飛盾版

得40% 咁撚廢

我以為飛鎚tim .....
咁就變d2 既性騎士了...
天堂之拳 @@

又上網搵圖???
俾到contact 先當你非gay

你覺得身為一個真男人
係需要拎證據出來尋找其他人既認同?

你懂的 xd

有得吸血

但三盾gc到火2, 三雷唔得

我想比你睇下我條大岩蛇

回家未呀
等緊比你開發

Gay

我等新周回再搞, 日本仔已經有盾3GC火2

Lin

連轉轉都可以蘇奴火龍2了

45000防

防禦加強左之後
冰招加100%防唔再係辣殺技
用完會變到同我條大鋼蛇一樣咁硬

圖解 我條大鋼蛇

就超時

邊度打？

咪盾i果關出囉....

不動龍又幾型

咁咪盾龍...- -"""""會唔會慢到仆街呀orz

cls
型到仆街

又穩 又型
又可以變做巨龍 仲想點?

光戰龍
好能型

知唔知點組

エデン感覺會升
決定入多幾把先

原來唔係光戰
光戰龍職用唔到
唔知d波波被動係邊招
應該係光裝d被動掛

光盾d特效？
未用過唔g

CHING
會唔會係棍既平A

原來係飛棍黎

ブレスドハンマー スキル名称：ブレスドハンマー
習得優先度：★★★★☆
光のハンマーを生み出し、周囲の敵を攻撃する

光棍 非 飛棍

ハンマースロー スキル名称：ハンマースロー
習得優先度：★☆☆☆☆
ハンマーを振り回し、入力線上の敵めがけてなげつける

你咪光棍lo

光飛棍right
下面係流星槌

想介紹你知
我個條係水晶大岩蛇
唔係光棍大岩蛇

你用黎塞屎眼的

大岩蛇準備飛入你屎眼了

gaylo

表露本性了

果然...隻game 最多 4gaylo

基頭四

利申 靈仔

LI 基界四天王
1: 米六高登仔
2: 米六高登仔
3: 米六高登仔
4: 米六高登仔

好波 件衫上左頭4位
我既春天黎未

過左我把垃圾光槍頭

佢果件係你後面喎

斷9估3月新關耐性
斬刺出血雙圓
打撃0耐性
冰雷火三角
光暗雙圓
毒撚單圓

光槍我都有支勁過你既
今晚賣唔賣好

btw 有冇人推上去
唔夠5萬賣出去既搵人接貨 我再拎綠石買返

當你5萬買左
我實收3萬幾
你標返6萬幾,我直買左佢

邊有蟹遊戲

我願意

你話幫我推上5萬我先賣
推返佢先 真係無人要我買返

講緊咩 衫？
你又話槍

4萬2個件衫
琴晚你話推五萬

光槍點上色都係垃圾

係咪蟹左有補貼

你禁左野5%先
應該有人同你搶返

幫你禁左3野

造市可恥

呢個驚唔係咁玩？

下次唔靠你造市

dllm

蟹左開個新連登ac 改埋名再入黎

已蟹 都話垃圾冇人買

唔好燈自己要有信心

細帳打日任盾i 2星
震率同5星差唔多

準備潛返七日七夜水先

正常 不過掉落lv同裝備唔同咁解
唔會話你低lv就低drop率

喂
有人接貨
好波！

5星有得跌戒
2星冇得

我黎屌你老母
等緊水魚接我

唔好煲大我條數好喎

可能咁啱有人login見到會買

好心你琴日一開波就五萬啦

真係你黎?

唔係
48xxx係我
51xxx唔係
屌你老母嚇死我咩

下次你唔推上六萬唔好收手

呢件一定勁野黎
遲少少就反彈秒boss

垃圾護符都4-5萬
今晚打鬼3了

一早要
之前d爛鬼光鏈都萬萬聲
密食當3番

今次蟹左你就輸8番

3. 如果你課金後抽不到你想要的東西，你會為了不浪費之前投下的金錢，再次課金嗎？ *
0 1 2 3
從沒有 口 口 口 口 幾乎總是

「香港年輕人參與手機遊戲抽蛋的狀況和此行為跟問題賭博和心理健康的關係」問卷調查
謝謝你的參與！

請問巴打們
現在1萬綠石 = 幾錢港幣？
Thanks

買定賣先 好大分別

賣ac

已買thx

200蚊 一個體2就買到 真係好抵 多謝樓豬

我做完覺得有病

Ching 根據兩個月觀察 你屬於微課玩家

btw我個支垃圾光槍最後都8萬俾人買左

我以前打機係賺錢的

如果你OB果時玩 你應該可以賺到移民去澳洲 果時2百蚊1萬石

其實有d 似唔打開口既yuci

佢D車里龜好撚笑

體力包點買最抵

唔明你想問乜?
體1/體2/體3果D?

yes 30體太快打曬無乜癮

普通玩下100蚊個月就體1
好想狂刷就體1+2+3

想賣

訓醒就賣了
利申 自推左30下

最後課左體1

係E唔知乜春面前 無人可以話自己係重課
我賣石比佢都差唔多千幾

無價值
除非出新關 D野又好勁 先會有人20蚊收

我唔信 佢一定係零課玩家
其他驚齊圖鑑全部滿突突破體力限制刷爆素材都係0課
佢好彩咁解

課金都唔買ac

2手HI

開發過仲正

明明個日設定左1500 諗住叫你推30野
就賣完先黎推食s9

廢過我都賣5萬
明顥暴光率問題

你100蚊放我咪唔洗課

我全色 你是咪岸狗

我本身想送

我唯一白色個項爆率10.2
你10.8就黃左

有色就係有色 唔同的

把單手光棍
咁貴既 產量又低

BTW 光槌 係魔法攻擊 食詠唱?
見光棍固定係詠唱唔係攻速

無錯
條J長0.6CM就係長0.6
條女HIGH唔HIGH就係睇依0.6

可摸以送綠石

光飛棍係食詠唱的

課埋2,3 等到完果日續多次體3 ...咁1,2 都自動續.....咁就個個月都續體3 ONLY 就有 75體
我ISO 得...佢地話唔得...唔知點解ORZ

送左好多比巴打了

我個條識轉彎

睇錯你條女識轉彎

你意思係有75體既情況下再買體3

你條女鐘意識轉彎既男人

係.....
最後果日臨完...咪買囉

其實唔太清楚佢個機制 唔明點解佢要搞到咁煩
但係體1唔係會自動續？

你是咪fake左禾

體2體3 你試過 係未完個陣可以再買到?

那個了唷

我體2一定得....iso

再講就完全封鎖

體3...上次柒左...over先買....所以要買返次體2
今次一定唔會over 黎買

等包膠
bu又唔答

依度既巴打好唔友善

封鎖左你了

等我做中間人 幫佢傳話

An機佢要過左體3先俾再買
你75體情況下都可以再買

原諒了

繼續專心單機

除左體 其他都高過你

你試下臨完果日先買

啱啱送左ac比你
腥左去msn 你睇下收5收刀

血壓 脂肪比率？

咁到時試下

求訓炎2

留意到ching個狀態列顯示你睇緊咸片
請你立即分享

都係依度既巴打大量
小妹仲以為會好似上面個PO咁比人打

呢隻game無得tk姐

第4日先出第一頂盾頭
盾衫褲無條出街

想問...有無人玩過美國隊長 mode? 個ss 同耐性...邊個位執?

有人砌左不動龍王未
無5星棒好心佢解完職idea送條5星比人啦

買啦...3萬石就一把雙手550 光打倍連-19耐既錘...

睇左幾日TWITTER片
棍盾靈用3飛盾攻擊力麻麻
可能飛盾本身倍率太低
要出件飛盾倍率+XXX%先勁
暫時好似用龍轉轉鎚好似仲好

竹槍拎盾 轉轉 反屬
無SS無防靈
可以火龍H S
睇來防禦力好似有用左

佢物防4萬幾

岩岩TWITTER見到個
盾雷鬥
但係要拎防靈槍

見人45000好似夠頂
反屬用咩

ok
我訓你帶

我冇add你 咪尾

佢D裝備

下下都紅血 唔穩窩

出唔到全能裝啊

我msn id係女神小黛
上個禮拜你add我既

而家應該龍+轉轉鎚比較穩
好似係

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

龍靈鎚有冇裝睇

把IDEN 斷哂貨

槌龍條友話超時喎

盾手個技係點玩

黛絲
daisy？

就咁睇好似唔慢呀,唔通炎1黎

my name is yuci

記錯, 應該得

永久完全封鎖ed

kf後遺症

24

玩盾棍靈係咪應該用雙手光棍
飛三波盾

但係...咁樣...隻手要打成點呢?

唔知 所以搵gm求錶

其實...我果隻人....就係差少少ss ...而家 ...好似ss 40.....耐就81 orz
但個盾如果打到30 ss ...個耐又跌到68 orz....唉...好煩

你貼下你有d咩裝
再幫你睇下差咩裝

成套盾i搭盾鏈防腰
目測應該輕鬆81耐 75SS 50迴 24勇盾
求實裝數值

好貴 1500都唔買

5星腎上6星要幾多礦同錢

4000 8000

哪有錢 你老尾

死靈巴升六星死腎

升升升…升左？

升咗就唔駛問啦

差千零萬先升5星

礦依家都佛心送好多
最緊要個樣都係錢迫你課d特別包收錢

D錢減半就差唔多
死靈最慘係2升3兩下完全無撚用但浪費金錢

死靈最慘係2升3兩下完全無撚用但浪費金錢

死靈d兵仔唔咁lag就好

不是吧
個勇頭15%~25%
重要2抽1

日日俾你免費打直兩次
算係咁

what ...真架???? 輕鬆?

呢樣真
15個幣

GM式思維

1億1strong hold

你班人返工返到傻左 推左咁多頁

下,就係無返工先推post

老漢遊戲成日追擊我

刷多個靚d既盾
就可以掉佢老尾盾

有88蚊機票
有冇清跟我去日本

@武漢@貞

琴日買了

又同貞妹去？

link please 想買六月

窮狗機票 你唔買的

我唔坐689 airline的

買埋我個張得唔得
利申 識日文

明明你次次坐CX 扮咩坐UO牙

岩啦 我窮撚過狗
望見年尾仲有幾十個未比
但係銀行連五位數都無就好撚大壓力

感謝CHING
簡完之後原來真係88蚊
好撚抵屌

jaga

下.....買樓定結婚...btw ...
搵個有錢女人咪得囉

呢個post有冇絲打
btw 想搵有錢巴打

4gaylo

結婚啦
開頭訿住細搞 廿幾個搞掂
搞搞下條大數都成35個起
依加都仲未望見頂 DKLMCLS

想唔想睇下佢條大岩蛇?

我果時....無搞....唔理大家老豆老母....淨係食餐飯同影結婚相...都洗左成6皮......orz...

你地ho rich

對油器CHING來講
依度係碎銀啦

咩都唔搞直接洞房得唔得

依加叫想買隻好少少既戒指
起碼叫有一卡 都講緊八皮幾起
其他都唔敢諗了

只洞房既囡都還好 唔洗理
但係想過人世個陣
都想佢結得好少少既 起碼見得下人先

情聖
我都繼續刷盾i好了

盾鬥靈都炎2到了
煉2公廁化正式開始

我果時....1卡都係3皮到orz

唔太高攻 不過好能硬
我覺得盾陣都唔洗

唔明佢個配裝
點解有隻戒仲要用個條頸鏈

你有鍊先有穿.....得介...無穿....

琴日試過.....淨介唔撚穿....orz

抄佢....條褲用返龍騎褲...火2 輕輕鬆鬆...orz.......

SO ON9
無鏈又GUN5到

果時....好似萬5執到條2橙1黃既穿鍊 XD

根本....而家....隊長無敵.....

仲有...150 銀COIN XD
仲可以.....盾弓靈........ORZ

原來盾裝咁撚勁 一野將咁多職返生 睇黎我燈到盾裝上天了

盾槍勁唔勁

唔係solo到炎2啦咩

根本....盾是重點XD

根本而家.....盾靈X ....
任何+攻既職....已經係屈機級

咁應該棍最好？谷打擊倍

你槍有爆擊都OK 架....你D裝...係咁E 都30幾爆 百幾2百爆傷....

學頭先個架仔...你盾I 走褲用返重騎.....已經搞左一大半....剩祗既....用綠吧啦XD

黛真知子(準備買野)

唔係拎槍
而揀槍做副職cp值好低
弓/咒/棍仲好

雙爆棍
全能光棍
大爆炸棍
鎖鏈棍

睇錯
自

體力包點買先係最抵

買體1 玩29日 買體2 玩29日 買體3
今日買岩岩好體3係1周年個陣

嘿

米六數學神

我體12>3>12>loop算

放綠石

ok

點解1同2要一齊買

@20

我40收

賣ac 平過課金

45點玩

55

100收

借體1課體2
租借費用$100

如果唔趺破1000萬都應該有機會達到1週年

下個月就執

150銀出左條野又三橙

問你借又阿支阿左

你幾時有問

一個月之前

一向問有錢佬借野/搵幫手要擦鞋是常識吧

借啊
收你80蚊

平賣ac 大量多色靚裝 6個升好既人仔
有足夠金錢同藍碎升腎
有意pm

足夠金錢即係幾多

好似5000萬

ok
收79蚊

我倒貼108蚊

4星賢再升2次
要400粒5星碎片4000粒礦+8000萬
是否足夠?

ok deal

巧

2手都要orz

足夠

ching 你邊度睇？
ig or 樓上店會唔會平啲[

結婚戒指都埃豬
依家咁先進

我買樓都係IG買

我call ptgf先係

原來我賣左俾你

原本諗住買
CARTIER SOLITAIRE 1895
但係如果配埋半卡 ~ 一卡石 太撚貴
最後買左I PRIMO算數

BTW 依D咁撚貴既野唔敢IG買
怕石假都算 一陣佢裝工唔好趺撚左粒石都唔G點算

TG ID

呢度比你都ok

你開個公帳
買完體1再share出去俾我地
一百條友共用一個體1
即係平均1人1蚊都唔駛
係咪抵到爛呢

19萬石
dllm

有一個好似熱門多少少

呢個驚冇100個人玩
唔信開多次個timeattack出黎試下

IG 我都係講下 haha
ching 有無其他牌子介紹下

唔係我ac黎 咪尾

聽講男男結婚會平d

好懷念

share埋俾日本仔台灣仔

主要睇你地鍾意咩款
我自己唔太鍾意多碎鑽 或者 碎鑽圍邊
VAN CLEEF 既 BONHEUR 或者
TIFFANY 既SETTING都可以 (不過我又唔鍾意玫瑰金)

懷念咩?
日日都見隻臭雞出來撈

咪尾 佢處來的 好清純

聖母都處女產子啦

駁吾刀

咁多大佬...問句....盾頭打到條25勇既....應唔應該囉黎打左...
但係之前打左條24勇全色雙爆了orz

24全色雙爆夠啦

你之前好似話唔夠耐性同SS
岩岩計一下
SS三波盾2X腰2X重裝褲2X應該夠75
耐性
物理 幻影1X全耐,4星賢20,打甲全耐1X,SS腰全耐1X,重裝褲物耐2X
魔130=20魔耐都應該夠80+

用左幾千鑽都無24勇頭

要用鑽？

555

JAGA

無水可以點

體2

跟住都係無水

課個vip 拎哂d 鑽買水
再享受gc1.5倍速

體2有2千石 我都係咁做

買石送VIP

咁都係要用石買水都係 jaga

唔買邊有水

棄

冇錢點買樓?

仲買咩樓 移民啦

幫手托一托

諗起律師件火龍衫

on9個個都出

多謝武漢

150銀幣
可以飛盾鳥

反彈可以mix貫穿？

其實唔識
見人飛盾用咪換

係
但雷法可以

真心 美國隊長 好正

GAY到爆

用咩武

雙手錘

大光錘？
好貴又刷唔到

不過我覺得大爆炸/連鎖好似好d

你講呢兩個飛盾都觸發唔到

你又驚醒洛克人
淨係拎盾係咪可以觸發一刀流

GM幾時出攻略

用雙手棍鋼力戒砌唔夠耐性

早晨

早安留名時間

一件神裝都未有
點玩美國隊長

學架仔....用返龍騎褲...咁你物耐點都ok ...咁就夠玩

@付費
真係打唔到件盾i 有全屬既衫......
你覺得.....1. 用返火龍衫?
2. 用件橙hp 既盾i衫?
3. 用件橙防 既盾i衫?
邊個choose 會好d?
打哂d 隻數任啦.....
又唔出衫...

HP

thanks bro

真心問 非差撚住 及非挑戰GM大大

點解會取HP 非防禦既
見TWITTER 堆飛盾黨 7000HP已經夠過關

咁手呢....如果有開3盾....
咁...要打邊招技呀...orz
(其實果3招技....係點解...完全唔知orz)

火2公廁左, 要準備新周回

但果堆人個防係幾多到呀???
我琴晚痾屎諗過....玩冰鬥盾.....終極硬漢 @@

60場無震

火2既話 正常 btw 今日試場 1場就2震啦
仲跌火衫 但屌佢老母 件衫越打越衰 打返個刺倍 屌

盾i

呢隻值幾多

25000左右

好垃圾 唔建議買 打直料

打擊

準備有一皮野收了
CHING準備去邊度挽?

allin call ptgf
尋回初戀感覺

一次過來個10P亂交大爆射
定係 分十次來玩開心D

1000蚊就有真學生妹
你點搵的

禾刀未搵過
所以都係斷9估的
唔夠CHING你熟行情

正身唔能震
分身成日都10連45震

嗯

屌你老殘

留意左你好耐

想點

日曬夜曬

武漢遊戲成撚日曬.....
屌

難得跌到 唔po出黎唔通收收埋埋
你睇下bu

武狗

哪有震

不愧係 遊YU妓GI王OH

有邊件盾i裝係must有

無盾 邊係盾i 呀

唔好玩我啦
唔計綠買個d
講緊個幾件盾I裝

鞋囉 又回 又貫

總之今次我見人用重騎褲 orz

打咁耐得2件白雪雪盾I衫

真勇頭
耐上限衫
手技好似話勁
又回又貫鞋

得褲唔使?

唔打hell係咪唔會跌有全status嘅野架想整返件靚仔盾i衫

先洗未來錢
用一皮課返12個月VIP
到時咩I都夠你刷哂成套
然後一年後岩岩可以拎返波叔比你既一皮
SUPER

我得10歲拎唔到

g持樓豬

屌你老母

果然 打直game 係要打直
永遠懷念 e巴

想問下盾衫係咪勁過光衫?

no la

我覺得yes
利申 貧困人士

貧你老母

賣咁多AC一定好能有錢

你老母

平賣ac
pm

嘩3月新裝cls

如果係槍盾靈用邊個好啲?

槍 正式復活

岩岩開個十連
想知咩裝

出左新裝咩

撚狗

.........

係咪俾你撚左兩次

大家 抄到就抄啦 火2連紅都唔紅下 orz
chriscc

confirm 已爛

都冇乜打了
件甲都唔值錢

條法褲有無用

之前雷IDEA冇乜打整左條俾雷法
冰有貫應該用唔到

火有爆炸好能爽

我相信 主物理既王 都會俾呢個build 玩爛 除非 又唔公開咁up lv

圖呢

幫推ok?

咩錶黎

課金驚
dllm se

全貫25% 棍? 不得了
不過pass

已買

上次白色擺1萬比人秒左 後悔

出死靈改未

劍改出完即刻俾盾i屌打

物理雙圓圈已可收皮

呢把野難出過妖刀反頭

有錢佬
平時搵到錢唔講
蝕錢又要人並度時姦 又要CUT人
正仆街來

又有咩所謂喎, 死靈都自己一個派系黎

翻譯：死靈本身已經俾所有職業屌打，冇所謂了

CAN

留左名 就入去睇啦 整你

盾i點屌打法
我打左幾十支水都未齊一套
唔好話有無色

以前打IDEA裝
每次都好似係一百支水起先結束到

呢隻係打直game

無錯 但雷i 係最完美 衫褲都 20全

都無打空氣啊

我打完隻數任啦 你呢？

OLDSEAFOOD上身

真心wo
隻數任未完 講咩盡力
我劍改 完任仲打多30-40 水 先出19全既 劍改褲
咁你未完隻數 可以講乜

無講錯
不過比較難入口者

做人唔洗轉彎抹角

法國..你..最..熱血.....玩LI ....orz

LI WORLD #1

仲未出到件+15以上盾衫

做人死狗
打機能手

ching ho ball

結婚生仔
無走棧位

算唔算唔錯

攻速轉爆啦 xd
谷攻速 用手谷啦

22勇點用

本身我都想講呢句
見到新手留一留口
你真係好賤

賤貨遊戲

我仲打直左幾次

幹你老媜

唔洗驚打哂d隻數就ok
利申 第一個月已經 體2+VIP 咁玩隻驚

唔明你講咩 都唔明前後句有咩關聯

打機求課金
唔課點打隻game呀

但e乜真係0課窩
仲全身全色裝

E乜春雷IDEA後真0課

分別係咩

劍
槍
double
三連

LI版主好好人

好淫

依個就你先知

黛真知子(非處)

你仆街了

已經有約炮情況？
咁癲？

又少兩件

再講完全封鎖

@ 死靈巴

打死靈副手不求人

笑4

咁蟹

快買

邊個淫賤呀你淫賤

你賣？ feel到蟹味

25k走晒了

我棄左

我戲左

間違えて即決200万のつもりが2万になってて即売れした、物理ダメとクリダメ黄色で全属性耐性赤の幻影踏舞100%が2万て、買った人めちゃくちゃラッキーですね、引退ですね。

笑4

我犯了一個錯誤，決定做出200萬的決定，並以20,000的價格出售，出售了100％的實體模型和脆黃以及所有具有抗性的紅色幻像舞蹈20,000，我很幸運地購買了，我退休了。

唔小心用左200萬綠?

咩意思
過裝失敗？

條友有隻戒諗住200萬底 佢標左2萬
比人秒左

未有過全能褲 全能衫出現
不過我相信有奇跡

on9
咩幻影會值200萬
頂多咪20萬

個底價姐
白雪雪好似2萬5～8左右最平都見過
佢少少黃最多咪4萬
咁就引退

講起有隻雙爆幻影戒

但爆率係6~12% 我抽左6.1％
爆傷黃左

雙爆？ 我放緊隻10萬岩既咪收左佢囉
but 用緊第2隻 仲好既

痴線 個個都幾隻幻戒 我仲用緊賭戒咋

玩盾I裝係咪普攻流 唔使用幻介?

佢唔係話呢隻都值200萬下話

yes 砌返75ss 好過

你執左?

我而家重騎褲 ss 腰 同 15ss 狗介
我係想問 有無 20ss 既介架

光職學左召兵
召左6隻 每隻斬370血

頂你呢隻我自已 沖架

狗戒好似15％ 頂到盡?

車

隻幻介完全無用過

係 所以而家我好似70定68 ss 但已經將物攻周回全s了
solo

差5％暫時未死得住既
我覺得盾砌到60已經好勁

係悲劇既 劍改果時 我收2隻 2隻上哂雙爆 跟手出盾i 改變世界

唔關事 呢隻戒點都係1線
1周年之後唔知

果5都算 真心 我盾鬥靈 真係橫掃
我連打鬼都可以贏 （c）
冰就ot

1線 係要100%
你99 都係有風險

你呢隻話唔定仲靚過佢嗰隻「200萬幻戒」

我未執埋個爆傷有色渣
我隻雙黃爆放緊10萬

劍I幻介要黎打總力5000萬傷果種要爆發力高傷
盾I打總力點打到

有無固定幾耐之後會再開總力

咁又係
但我solo 火2 劍改係10m dps
盾i 係22m

4月開

之前3次
9月頭
11月11
1月16
斷估3月X

即係下次總力可能係周年?

SQUARE ENIX 手機遊戲新作《LAST IDEA》今日宣布將於 4 月 18 日終止營運

官方表示，《LAST IDEA》是一款尋寶冒險 RPG，主打輕鬆操作的割草玩法與高自由度的自定義角色。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

此外，遊戲內並不具備轉蛋的要素，武器、防具、飾品都必須從關卡中獲得。玩家可以招募其他同伴前往高難度地城或是藏寶地點尋找寶藏，獲得的獎勵除了自己使用外也可以拿到拍賣所與其他玩家進行交易。

《LAST IDEA》於 2019 年 4 月 18 日推出，營運時間約為 1 年。官方對於未能滿足喜愛本作的玩家感到十分抱歉，同時也衷心感謝所有愛護本作的玩家。

應該改做world flipper
連個po都變埋討論pad

屌你老母未睇啊

屌你個咀未睇

原來咁多人有睇

咩黎

怕痛的我，把防禦力點滿就對了

完全有感動 舊時玩mmo 既點滴

你個外掛仔

通常都等出哂一次過睇

好睇

我又有幾外掛 orz

做乜撚野 點解變左根dom

屌 我想回鍋喎 點解啊

咩po都見到你

無撚聊 周圍搭嗲

回鍋未

有冇死靈ac玩

買禾ac就有

玩智障女神算

整完2隻盾I打炎2快過槍+光
可惜炎2裝已唔值錢

試真D原來槍光快成分鐘

巴打想問下尾2個個點解？
點解同一對手套，一對高攻咁多另一對就高耐咁多既？

爆擊率
d數字其他好虛幻

[9up]係我5秒打完個時已經無討論價值

唔知你係咪問呢個
クリティカル率=爆擊機率
クリティカルダメージ=爆擊傷害上升%

飛盾走去打鬼3會懷疑人生

我重未砌到飛盾裝
唔知差d咩

你參考下我隻人
利申:唔是GM未必岩

如果玩劍盾靈呢個應該無咩用？
我靠盾返同新個個盾去打

而家要打把單手劍返黎

今日無人講早晨

腎棗嘻創 清新開朗
樣光溫暖 帶萊無限美

師鬆你冰個鄉耍
你鋸厚煙同禾差胡多窩

大澳啊dllm

今日依個世界得返我同你
你想同我做D咩?

鬼3都打到....咪算係咁......尻俾人踢...但都過到....冰3先會懷疑人生...
因為真係過唔到xd

唔會玩死靈以外職

仲差700萬錢先升5星腎

最on9 係....屌佢老母....人地應該玩一季既劇情....佢2個鐘玩完....呢個先係重點下話

好撚多輕小說改都係咁
之前個異世界高達同最強職業都係劇情神速

真心問....而家打完日任盾i 50場...有水剩....打乜好?
1. 打鬼
2. 打機 (死靈副手)(賣俾死靈巴)
3. 打返有錘果個週回....
求指教

呢套係我有心機睇既 第一套動漫.....
有無d 提議邊幾套都好睇架?

手機俠

哥布林殺手
轉生史萊姆
轉生GG

識睇一定係粉俠傳

有出動漫咩@@?

留水打下個IDEA

動係動畫
漫係漫畫
你是咪攪事

sorry.....我講得唔好...係日任果d 水...都有剩...orz

之前買咗個有單色65副手萬4,
然後今朝睇全白65 死靈副手都比人必到萬幾, 打直料我都買唔起 真係有無咁多人玩死靈呀

BTW 機3 鏈同副手都幾貴同幾少下, 應該幾好賣 如果打到

captain america 就係打到我先叫你打左個idea佢.....真勁....

不了 留水打死靈改

得...咁我睇下打唔打到個副手...賣俾你啦

如果兩個月後未執應該有機會出死靈改架喇
無記錯好似火劍弓死?

BTW 下期弓改既係咪即係槍又大強化

弓改肯定係求其+個hp盾/25勇盾就算9數

然後刺倍改做精靈刺突倍，完成

但一樣都係紙咁薄.....魂斗羅 XD

上次劍改係咪有新劍技

有HP 盾同25勇盾弓坦好多架喇

唔會一次比兩個的

真心....你都無防....你咪又係俾人一TAKE 打3-4萬......咁你盾到盡.....唔係雲斗羅.....咪都係2拳...

所以盾idea=劍弓槍盾斧龍idea

....講呢D .....
不過琴晚有一刻想過.....上盾腎...ORZ

係出哂所有5星二階臀之前
都保持觀望態度

所以...有沖動....但都係未沖.....等0 @@

feel到40係第一個出3階

賣石 30蚊一萬

再生柱40場1震
採石場80場0震
好趕客

呢兩關低到hihi
好正常的
仲有機會震5行字垃圾

係好大機會

石場 ....再生柱.....即係邊2關?

目前得冰打衫同打貫鞋
都唔知打左一百幾十次了

新關，8章主線同支線嘅周回

GM有錶可以抄未

抄咩錶????

KF錶

付費玩家（KF GM)

回家吧

等睇你同一堆外掛機器人玩

咩外掛機器人

疾空对决 辅助 科技安卓 修改 Kick-Flight插件 售后 疾空對決

無遇過
就算遇到
只要同付費雙排就冇有怕
GM是無敵的

gm未ban外掛都是59打的

冇外掛
一齊玩

盾I既副產品好值錢
好多都幾萬石以上

LI自動
PS4手動

等部長成日都未開, 我而家交人鳥

交完人叫我

盾同介?

打盾跌極都假5星

LastIdea(209)討論區

KF LI 一家親

wf都執了 唔爭在撈埋一碟

XX或成最大贏家

死武漢

就黎100 都唔出靚屬衫

2個 ac都冇出
自已打1x次+18算數

新手啱啱開始玩
打到3-2就有啲卡 唔知應該做咩好

唔建議玩法師起手
打盾idea直接玩物理職

將所有體力去打而家個活動3星
唔夠打就開街場等人帶
打完應該可以升到50級
3星應該會出45/50級裝備
法裝/盾裝都可自用
打完應該夠衝主線

我今日又唔震了

你一次+20=我十幾件了

無真勇頭

或者買我成品ac 非常抵玩

隻綠介十鳩幾萬

我都冇出過個頭

刷勇頭慘變condom
1號出新勇甲, 30勇時代

kf就真係condom啦

全靚屬上色喎.. 我打左4隻都無色

我件舊勇甲變左超級垃圾

KF慘遭抹黑

升級好似好慢打十幾場先升到兩級
同埋打出黎嘅裝45lvl 用唔到
但係係唔係照咁打打到45lvl就得？

cls果個係咪新火貫波

真係弓改

必5星?

超新星勇甲褲鞋 真血櫻改
屌你老母唔buff舊裝出新裝

每日打800？

3月包包 送垃圾弓

上個禮拜賣左2500

唔爆水刷盾了 留石打5星裝

@bu
82耐定25勇勁d
一定唔能係30勇

唔谷晒新裝點屈人打地城

想要+20物理倍超新星勇甲

唔係30勇出嚟托

盡量衝45級
唔係d裝用唔到一樣卡死

個幾件新裝睇名會唔會大概知係咩

弓改係咪唔關我事

比盡25

咪講左lo

唔係 有新弓箭

點解唔係直接買我ac

呢隻game唔洗俾錢玩
from:唔知邊個

一定係E乜

玩個人地玩爛哂既2手west?

法國呢位巴打成日都阻人賣ac

疏.....堅疏.....
阻住你搵食
btw 賣綠好過啦...

萬歲

stronghold

一朝天子一朝臣...
一代神裝一代人...
唔洗驚....有水未為輸...

錘關出地脈

弓改睇黎可直接PASS
唔玩弓+冇副產品

係

每日打50就夠了

弓係咪要有腎技先勁

任何職業
只要有愛就勁

@40player

聽日抽爆

會中？

100%既波

hi

cls

光槍戒嚟, 嚇我唔到

武狗遊戲

垃圾

@6c

又是我 劍英

條鏈白到仆街
然後話唔係打呢條鏈就可以整到5星槍腎
再睇下佢 3星腎同1200萬

活動整2隻棍盾支出30萬綠
收入
出新關如果打擊雙圓圈一定爽YY

SOLO炎2係GM一個月前做既野

有新勇裝係咪唔使刷盾i頭

垃圾盾職不了
留力刷弓改
弓我好記得幾時出 7月中去到8月
個時係日本刷極乜春都無

先洗未來錢

新勇冇耐性上限up

30萬買左d咩
對鞋唔通係你買

你幾時變左弓user

所以今次堆新裝全部垃圾？

對鞋固定屬性 而去咁爛 佢點會買

下 一定屌打垃圾火龍衫

不嬲一代新裝勝舊裝
keep住刷 慘牙

2把武器88888+35000
盾15000
鍊40000
2隻戒指60000
重騎褲40000
法手甲腳自己打到但買一埋打直料2-4千

新勇甲無耐上點屌打

點解又無啦啦法裝
btw咁貴把棍

棍普通2-3行色都4-5萬
產量低打直料都過萬

乜棍 20貫？
屌第一次出2色 10000賣左

係時候大手放曬D幻介

法甲+20黃倍黃爆率放3萬起
自己第一個BID3萬
然後冇人再BID
谷撚氣自己買打直料自己雷法用

你條歐洲狗 又搞分化自己人

單手棍蛮族の棍棒得1個隨機位
吸MP/HP/攻速
飛盾鍊LOCK死吸MP
SS腰吸HP
飛盾用棍蛮族の棍棒攻速最好

留力打弓改算

Feel到你準備亂買野

岩啊

屌丫原來仲有人玩緊, E巴仲係唔係到?? 有無出到槍IDEA, 槍仲係食緊屎嗎?

放13萬石

槍暫時仲係低潮
但黎緊 弓i 改 有機會槍返生

無錢點買

睇唔到弓裝對槍有咩大轉變

其實支單手棍D屬咁靚...唔洗上色住啦....
咁樣追好辛苦架
橫掂盾...夠硬...夠坦架啦

咁你就知....弓槍.....我識條撚....
三國志大戰弓槍DECK 我就識玩...

應該可以用一排既其實唔貴
幻影戒ARIA幾十萬一隻

反而盾I 最MAIN 唔計IDEA裝...就係隻介....
但又好鬼既係...點解雷貫介有埋穿....
盾貫介又唔穿....
不過....如果盾貫介都有埋穿....即係多個鍊位....咁一定係超人級LV

槍係第一個GC火2, 但呢度D人剩係識用劍錶, 你諗你

呢到gc火2 既....第一個係你呀....gm 乜錶都唔緊要....
最緊要係有gm ...有solo

整左盾i未

差條褲

硬漢gm @@

等埋你個錶先敢打直

剩係玩馬單

唔洗等, 冇新周回我唔會再出新錶

乜撚都有玩 不過 係2，3 代

DLLM

你打哂隻數任未 琴日打多件 16全 既盾衫

世界末日

16

二階火腎技 (有愛都唔屌)

用緊19全 打擊既 咁打多件16 咪一係整件物理攻囉

2，3代袁國志大戰
4代垃圾驚

4代出到太撚亂....邊尻記到咁多國咁多招...
3代係......漢國志大戰......屌佢個閪...係咁撚勁....就千秋萬世啦....

一邊扮玩三國誌大戰
一邊就偷偷地咁望係隔離玩緊MAIMAI既女仔
諗起都開心

點解打到70隻任可以1隻手都未出過

殘兵敗將(中BUG)

唔知係曲定點, 出晒甲同頭, FATFAT啦

第一場就彈左 想點

隻手有3波盾可以有選擇唔好咩

我出左18隻手

邊到打呀

新手想問下其他三招係咪廢技冇用？

6-7年前啦....打....2,3 代....旺角玩過下

又屈

歐洲殘

無25勇同20衫

4代鬥油顏色勁on9
2,3代都袁國勁到仆街

3代.....袁咪即係漢....@@

決起個邊渣 得袁個堆人勁

乜撚嘢袁兄弟3氣推到廿武

LastIdea討論區(209)

乖 番去機戰po la

咁決起號令都勁既....btw .....我用神速雲散xd

我就覺得飛盾用3波最好
唔排除神人會用其他

如果好似人地果d 4萬防既盾....係唔係可以落背水呢????
可能1,2 lv ....加返10% 攻都好呀??????

當大家都唔再入LI POST既時候
大家會入咩POST?

KFPO門常開

永續 LI

KF WF LI
都係等死驚 有咩分別
撈埋一齊搞囉

PKMM MHR

單基驚

pkmm唔係

pkm同li共存唔到

幾多部電話

3

滿分

盾甲你地耐上打到幾多停

橙6.7 ...件甲本身係咁...orz

黃色 打左7件

係一行白打黃打左7件

正常既...
某名玩家名言.....
li 係打直game

你+20

6.1係咪唔合格

抽唔撚中呀DLLM

有色咪算囉....
6.1 已經高過火衫

屌你地老母

甘能有錢

唔撚想玩了

打aria ....
爆傷33.2 > 爆傷33.2 .....
咁就3萬綠 ....

屌你老木條武漢遊戲 10抽就寶3 玩條撚咩

唔玩啦垃圾game

咁就無左一日人工

唔洗驚....我試過...1日係抽到無左2日人工...

你課左幾千？

課撚哂D石包

果度唔好玩....返黎LI 一齊玩 @@

你有無計錯自己一日人工
你今個月番左有無八日

岩岩好8日

係咪爆先值錢
依個賣到幾多

定全耐先值

要SS

咁鳩賣左佢算

格離POST版主NICE好多 我過格離了 LI樓主正仆街 又淫又賤又無品

你bf e巴？

你芝心會員唔答新手問題

咸緊了

有老噴仲咸

千幾蚊得1隻老貧

iktf
唔洗驚....返下工就又有錢架啦

武漢遊戲免費10抽就中3隻 我就百幾抽先用保底拎1隻

你刀系 笑什麼笑

決定繼續課

我之前打line gun ....
4500 抽隻00 qfs ....跟手一個月後....棄左佢

你有錢嘛

我都無課金

你刀系免費抽中呀

LI好玩好多

有賭未為輸 enako給我力量

美極鮮醬油

大課長

ching課左幾多

光法呢把 審判の錫杖 係咪無打刷?

地城有得打

仲未打到可以做底既真勇頭

呢把野值唔值15000?
應該刷地城定直接買?

仲有呢把係邊一個地城打出黎?
我可能未打到個難度搵唔到

15000咁貴架咩

把把都15000以上點買落手無咁多綠石
定係巴打可以送喲綠石幫下新手?

依家賣幾錢?

tg傾 買多有平

sorry我都係玩左個幾月既新手
我check番原來把野我個陣都要2皮野買
一係你用尖角杖 都幾勁

唔好謙虛啦巴打
支助下我呢啲新手會增加震巴運氣架

你一黎 我都稅前俾左10萬你啦

多謝你了

拎得一次拎唔到第二次 比你換左把野又唔會勁好多 你有心玩就直接收ac啦 收石買裝唔抵 只會唔上唔落 仲貴左

btw 我都係新手 有無人比d綠石我買裝

我俾十萬綠你 你幫我課到寶5老噴ok?

寶5 Ed 請查閱

10萬綠已過數

車喱龜.jpg

呢道竟然有人俾綠石

咁審判の錫杖呢把可以係邊一個地城打出黎?

無左gm錶我唔識打直

thx

係咪要 你擺件裝 我過5萬比你啦

我呢
我都係新手黎

收到了 板主好好人 一世平安

2個AC無啦啦都多左10萬
板主聖人

btw個盾手技你地洗左邊招

3波
3波
3波

個綠盾唔係都有3波咩
你用銀色個個咩近接大爆炸?

ok you win
手請唔好用3波

做咩

飛盾唔計近接好似係

之前你咪問過其他3招係乜
遊戲答左,應該用唔到
手用3波第時換盾會多D選擇

thx 之前卡住依個位

今次盾 build 小弟 個acc 你自己望下 值唔值得抄啦 btw 應該都大同小異

星期六都要返工既....得我?
唉...做狗..orz

gm 你都係返6day?

盾i 你有無乜好build?

講左10次冇新周回唔諗錶

哦......
btw 你返乜工 @@

文員仔

想點...針尻我 ....
要返6day 都針.....無性

盾i隻戒咁難跌

其實禾刀系反6DAYS長短周

全長here
btw ...鬥build 個鬼神出血....隻王唔中架- -????

....咁都係洗返盾個反傷先.....仲痛orz

如果整2隻手 一隻3波 另一隻要邊招技

應該問 乜技好用先

你自己裝上身試下啦
冇用的

我出左廿隻手

又幾勁喎衰鬼

同你講左啦 根本 crazy級

本身白字 用100盾coin 打到橙

我本身雙手錘 但ss 得60 好驚死 就轉單手錘 多返5ss 安全得多

無錢買錘

準備打直

巴打可摸耳送d綠比我

我買錘都十二/三 萬綠

屌你尋日咪送左比你 你咁貪得無厭架

好..有錢....orz

今個event /上次條槍鍊 都係返到啦 綠 洗乜課架
課體就得啦

其實麻麻 條血未落過1字頭 可以進取全點技